時間停止器....

呢件事發生係我中學時代....

果日我如常咁準備返學

點知呢一日做乜都唔順利

首先明明較咗十幾個鬧鐘

我一次都聽唔到 搞到勁晏先出門口

返學途中啲紅綠燈勁耐先轉一次

都唔緊要 都總算趕得切

返到課室諗住拎啲功課出嚟做埋佢 仆你個街 點知冇帶

唉 都算 唔撚驚 最多留堂

一直等 一直等 終於等到放學 拿拿林做埋啲功課就諗住返屋企打下機啦

點知返到屋企樓下嘅商場 有個30幾歲帶眼鏡嘅呀叔問我依家幾多點

點知我一拎部電話出嚟 就比佢搶走咗 我諗住追 不過廢事 陣間唔夠人打可能仲比人姦埋

唉 好撚嬲啦 諗住發洩下

就係我行緊轉角位想揮拳發洩嘅時候

一個年約三十歲嘅女人就走三係我面前

我嚟唔切反應 一嘢揸咗落佢對波到

嗯～～～～～好舒服

好軟熟 好有彈性

我比十分

正皮是比個故名的

陣間唔夠人打可能仲比人姦埋